{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2500455?place[place_type]=GID&place[gid]=2500455&place[latitude]=37.32221783&place[longitude]=129.2684354266&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 마카 펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は客室がメゾネットタイプになっており、海水浴場のすぐ前に位置しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭とグリルを準備する必要があり、追加で薪を希望する場合には10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 E棟は共同バーベキュー場があり、室内では電気グリルが使えます。 幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生し、24ヶ月以上からは追加料金が発生します。 客室にはスパと入浴剤は提供しておりません。 無料Wi-Fiが提供されており、愛犬は入室できません。 宿の中にはカフェと駐車場があり、駐車は無料です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数にも料金が発生しますので、予約の際には注意してください。 ペットは許可されていません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には時間的な誤差が生じることがあり、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 各棟ごとの客室の基準は2名で、最大人数は6名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルを準備する必要があり、追加で薪を希望する場合には10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。E棟には共同バーベキュー場があり、室内では電気グリルが使えます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生し、24ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはスパと入浴剤はありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはスパと入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があり、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "各棟ごとの客室の基準は2名で、最大人数は6名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 501
    }
}